[起底？]呢件住深圳的MDRT話佢係警察一定開槍打死幾件

MDRT (保險百萬圓桌會議）
好似仲係教練

仲攪笑到頭像轉左做殺蟲水

有冇手足做野？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳